好似好耐冇見過太空館激光中/ 中秋節果日咁既氣氛

宜家一聚到人就鳩拉+ TG放題
幾時可以玩多次

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

你仲有心情玩？

反蒙面法, 手足就快死, 好幾單射眼事件, 私刑事件都未追究到,
仲有超毒中國催淚彈.....etc
真係冇心情玩

玩乜撚野，咁鐘意玩自己入新屋嶺玩

時勢唔同左
依家已經軍管年代，再上街都係被拉
仲玩?

個陣仲未有咁多條人命

先唔好話玩唔玩，聚人都聚唔到，d畜牲只要人多係唔係都狗衝黎搞破壞。